速龍本身唔得人驚，得人驚嘅只係催淚彈+落單

見到大家苦惱點對抗速龍 我分享少少想法
先講結論(已經有人提出過，但睇埋下面你會更明白個重要性)
後排一定要準備硬食催淚彈直到淋熄，帶齊豬嘴之類嘅裝備

速龍係戰術上係為咗tear gas而生
你睇返啲片你會發現tear gas一出速龍就直接衝出嚟
呢個亦係我地嘅困境，一出催淚彈就唔知點解輸哂

速龍副計擺到明係進攻型，係少數對少數
你會見到警民一字排開對恃嗰陣佢地係唔會出手
所以PTU發催淚彈、布袋彈嗰陣，大家唔好散開，就算散都要平均咁退
否則陣型一散就係速龍嘅天下

例子：
想當年魚蛋革命 一開始幾十隻速龍出嚟嗰陣根本做唔到嘢清唔到場
係去到七八點啲人散哂我地先見到速龍攞哂彩

我知咁講好唔負責任，但一定要趁啲催淚煙未出哂之前捱住再倒水
捱到五秒就可以繼續推進
所以後排防tear gas嘅裝備一定一定要齊

pish

所以水好重要
後排既巴絲唔好掛住屌黑警老母
幫手俾水 淋熄

都岩，我覺得或多或少後排要留一組 勇武專搞催淚

我哋只要唔撚縮，速龍都吹我哋唔漲
最前排一定要有豬嘴，建議有埋盾（防橡膠彈）
眼罩基本嘢唔多講
身邊跟實一個support 拎水 一領嘢即淋

push